過埋今日，會唔會嘗試另一個方向？

就係大大力向內地輸出革命。

其實做到中央最頭痕，最頭痛先至會令佢地放手 或者 玉石俱焚式打壓（新彊、西藏）

輸出革命，中央最大可能就係切斷人民接觸，例如停自由行，又或者網絡上既封鎖。

依d 都係樂於見到既結果。

香港人，一定要做到令中央神憎鬼厭，做到一粒老鼠屎壞咗一煲粥咁既概念，令佢地知道夾硬收返黎既地方係會有報應架。屌你老母！！！

push